5G末日！打擊支那技術 英國政府牽手印度Bharti Global以10億美元收購OneWeb、看準未來6G衛星網路服務

唔好咁高期待，衛星唔會及得上傳統發射站咁高容量。

唯獨係覆蓋一定夠大。但室內一定無得搞。

風起了

華為：警告英國勿搞6G

做咩啫你
錯晒重點
仲有，乜你住英國咩？

咖哩手足

p牌

呢件嘢唔係英國先用得，澳洲同美國都可以。

但美國仲有Starlink，但全部都唔關打唔打得贏支那技術事。至少唔係有呢件嘢就可以稱霸6G。
正如支那個網絡就算用光纖入屋都係廢網一個，唔會因為多一樣中途媒介揀就可以「打擊」乜柒乜柒。

明明唔知乜嚟仲學人講重點on99。

印度大國勃起了

呢個技術即係starlink 既同類？
唔識呢d 野

就算係都唔會用華為, 賴地硬都冇用ga, 不如搵下第三世界一帶一路有冇猶長國有興趣搞5G

即係咁
你講嘅打擊支那技術係講邊樣技術勁啲
我睇到嘅係經濟上打擊支那技術，唔幫襯佢5G等佢冇得發展

印度前宗主國

依賴單一技術就覺得可以做到「經濟上打擊支那技術」？
好似啲人以為肯罷一次工就會成功一樣。

同啲支那仔成日講乜春華為 Polar code就等於稱霸5G一樣咁on9，天真過龍。

重點係帶頭唔幫襯大陸呀
唔畀錢佢發展已經打擊咗啦
唔係佢地洗乜咁大反應驚告英國

India VS China. India is the lesser of two devils

班友一講唔岩聽既野就發癲

有6G，5G就短命

我期待，其實work到，問題係點樣縮細個裝置

未必, 利潤唔高姐

衛星通訊點都要見到個天
室內用唔到你縮到幾細都冇用

所以唔會取代5G,6G....XG

真心問……6G可以有幾撚快
1秒 load1TB???